人 無 恥 則 無 敵

每次出黎就係到講要幫2位取回公道

今日正正有位香港人因爲你失去性命

你點比返個公道比7百萬人？

岩岩沖涼真係忍唔住喊左 就好似真係有個兄弟走左

心情真係好抑壓

如果你仲有少少人性 唔該比返個好既交代比香港人

比返個我熟悉既香港比我🇭🇰

各位有情緒問題記得同人分享 唔好收埋自己